美魔女IRENE 耍大牌爭議後首亮相

Irene將參加今日下午舉行的電影《Double Patty》的媒體發行試映會，電影上映後還將舉行視頻記者招待會。此次試映會也是IRENE繼"耍大牌"爭議之後，首次出現在媒體面前。《Double Patty》講述的是摔跤希望之星吳藍（申勝浩飾）和主持人志願生賢智（IRENE飾）互相安慰並一起成長的故事， 該片將於17日正式上映。

支持

西。。西女人

支持...！

可摸耳rap我20分鐘
跟住我rape返佢200分鐘

愛她

我兩分鐘收貨

靚女

可以掉轉嗎
我Rap佢20分鐘
佢rape我200分鐘

射喺佢啲法令紋上面

一諗西女人RAPE我就已經好興奮……點算

睇佢Deep fake打個飛機

Deep fake果d唔係55身，太假代入唔到

唔理啦
有法令紋咪得囉

都岩既
唯有頂住先